將軍澳有乜好食

平貴都無所謂

冇好食

無

唔撚係呱 真係冇咩

無呀屌

我都想知

唔好啦 我要住一排架
我唔要日日食大家樂啊

你咩位置呀

近地鐵站

一堆連鎖野日日輪流食

吉野家
KFC

冇好食既茶記，小店？

尚德夜市

將軍澳冇好野食

係都加密啦唔好爆出去
串燒好正

下晝食咩好

絲打住科大將軍HALL？

係就好

尚德2樓 漁樂
有frd喺入面做，佢會整到啲焗飯有咁大得咁大，啲芝士舖到有咁滿得咁滿，沙冰高到飽死
推介：焗飯，手抓餅，雞翼，沙冰

見你係朋友先比咁大份你咋？
我去食既撚有
Btw thanks

食過覺得味道麻麻
但叫係畀多個選擇

尚德好污漕
勁多煙民同埋亂吐痰嘅啊伯

尚德街市燒味飯
22蚊算幾足料

仲有禿頭色魔簡X祺
成班土共當正自己黑社會咁打橫行

尚德一樓漁味
日本野，午市套餐40-50一個算ok
味道可以接受
二樓去返上面講嘅漁樂
唔好去101,又貴又小又難食
夜晚就去商場門口出面買宵夜
富康入面都好多野食，自己行去發掘下啦